今日比個女人係街邊借錢

首先我想講最後冇借到 但係唔知岩唔岩

事緣今日返屋企期間有個女人問我借錢
佢提出唔見左銀包 入左天水圍做野冇錢返赤柱
我老老實實冇諗過會有人昆我 我本來諗住借100蚊比佢
但係佢問我借300蚊
當時我諗點解返赤柱要300蚊咁多?
佢話要坐的士 因為返佢屋企條路坐巴士之類入唔到去
期間佢話想去廁所 問我邊度商場 我就陪埋佢去
一路行一路問佢點解死硬要坐的士 我又話點解唔去警署 應該有人幫到佢
佢就話唔想去警署因為好醜怪
之後因為我唔諗住借比佢 佢又話不如借幾十蚊比佢再諗辦法
呢度我就開始唔信啦
最後佢好有禮貌同我講返唔好意思之類 佢自己諗辦法解決返

總結: 一個好有禮貌既女士問我借錢坐車 結果我冇借到

各位點睇

做呢行 無樣睇㗎

老同黎

老同

千奇唔好借
試過比個女人係街邊問我借錢
佢話佢細妹入左瑪麗 要趕住飛的去搵佢
但去㩒錢又食左卡
我諗住借100 之後佢話要300 我on99咁打開銀包又比佢見到我total有800係入面
佢攞撚晒我800蚊走
之後交換左電話話會whatsapp我還錢比我
當然啦 最後佢個電話係假既 冇whatsapp
佢比我個電話係56856021
我知我蠢同on9 因為見到佢眼紅紅好似喊完咁先想幫佢
利用人地同情心搵食既人不得好死
以後寧願幫唔到人都唔想比人呃錢
個女仔好眉好貌 估唔到佢係咁既人

被人呃到真係檢討下
唔好話咩同情心喇
自己戇鳩就戇鳩喇
好似上面嗰位
又會咁撚啱屋企人入院
之後趕住去又咁撚啱食卡㩒唔到錢
之後又會咁撚啱無親朋戚友借要搵你呢個陌生人借
仲要拎8舊水咁撚多你都信
老老實實
你真係同情心作崇想幫人
咪即刻話我得閒我陪你飛過去醫院幫你俾車錢
睇下佢制唔制囉

你未轉身走，場戲都未做完架

秒殺

受騙的那個比騙徒更混帳
如果係好有預謀既騙局都話唔怪得你，但呢單點睇都係你on9喎

喺中國唔可以做好人

因為我趕時間有野做 如果唔係我會同佢去

呃人錢果個唔話 竟然話返比人呃錢果個
連登發生咩事
即係on9比人呃錢就抵佢死 呃人錢果個就冇做錯到
唔怪得禿鷹都話班警察冇做錯到

無人話過呃人錢條友無做錯
呃人錢條友的確係仆街陷家剷
但事實上被人呃嗰個真心戇鳩

咁你咪帶條友去的士站
幫佢俾錢個司機叫佢借佢去乜乜醫院囉
一定好過你就咁俾幾舊水人喇

又係呢個女人 我有朋友中左招

我起天水圍撞過兩次 道友樣 話自己差啲錢去睇醫生 老母返左大陸 其中一次比左幾蚊佢

條女正唔正先

當時趕時間邊到諗到咁多方法
同埋tst放工時間邊到一落的士站就有的士等緊你
所以事後同fd講 佢地都話我純 世界好黑暗 話當買個教訓算

係連登冇論做邊一個決定都好 都會有人屌
上連登 勿認真

擺明唔信喇
如果一個人真係咁啱食卡又要飛的去醫院
你肯陪佢飛的or幫佢搵的士再俾錢
佢多謝你都嚟唔切喇
但如果佢有心昆鳩你
又點會肯